當鐘意既人「名花有主」時，我______。

行到行見到情侶攬埋一齊，
個腦自動自覺key左佢個樣上去....
可悲...
自虐...

所有願望都風光殮葬

見唔到果陣：朝思暮想
到相見果陣：故意躲避

明知名花有主 仍然要走近你
知道實在愚笨 無法控制自已
如今四面楚歌 令你難受無比
願你待我殘忍 永遠痛愛著你

好撚肉酸呀

ching, 好波，
不過，唔受你玩呀，吹咩